未FC. 有元朗人話今晚廈村教仔

未 Fact check
如錯可以負皮我

只想巴絲打安全

元朗站無事 我會留到十一點左右 update

2200

元朗自治區係咪每次都要傳風出嚟話黑社會要打人